我上咗堂妙趣中文 點知係up on9野 我可唔可以告間學校

妙趣中文
不如直接D叫on9中文
堂堂都唔知個教授up乜鳩
好想告鳩佢

十卜

邊間呀？

樓主太屌了6666

似ou

Ys r

輕鬆靚grade仲想點